一句，狗有冇需要著衫?

唔計扮靚

正評 = 有需要

負皮 = 冇需要

有 扮醜

著衫已經on9 見過啲人幫隻狗著鞋添
屌你老味拖住隻著鞋既狗 路人行過都覺得個主人on9

人地驚個仔凍，你識閪咩

有， 因為d死港女會剃鳩晒d狗毛 再俾件衫仔佢著

咁又唔係 著左鞋落街行完返去咪唔洗再洗腳囉 我又覺得有用既
不過俾我寧願洗腳 乾淨啲

換個問題，狗係咪唔會冷親？定好撚好撚凍先會

著鞋都算 仲要抱住或者坐車唔畀行

坐車呢下勁, 我以為係老狗行唔到, 原來兩歲

狗仔隻腳行得多都會損嫁
香港全部石屎路

最On9係幫狗公著公主衫
你班狗主咪咁變態啦

我覺得睇品種

講得呢句一係戇鳩一係冇養過狗

我覺得睇品種
同埋我覺得有d狗老左甩曬毛 見佢震下震下比件衫仔佢都正常既
不過會唔會凍親真係唔知

正確

以前有個客，佢隻狗生活好過好多香港人 佢間房仲大過我間房，又成日換車仔推出街，最搞笑係都已經推車仔，返到屋企仲要幫佢抹腳

我未養狗之前都以為狗係唔使着衫

我隻狗唔知點解
一到18度以下就會開始震
拎件衫出嚟俾佢着
即刻好開心擺晒尾
跟住就唔震

品種係約瑟爹利

我都以為狗要著衫，但我買左部冷暖風機後，原來都唔洗著，落街佢又玩唔會凍

我隻狗天氣凍要著 衫 ，唔著耳仔會凍+打冷震

有，因為凍嘅時候佢會流鼻水打乞痴打冷震

問衲dee

以前隻狗在生有試過比佢著，係因為隻腳比毛狼蟲咬發炎起水泡，怕佢再整到污糟野

天氣凍識捐被你話怕唔怕凍喇

好睇係咩品種
因為大部分狗着左衫會易有皮膚病
會中暑
如果雪橇就更加唔駛講
唔適合香港養

養緊隻Husky 早排得返幾度個陣其實都會怕凍

香港濕凍係最世界最凍